初中點玩都得

講真架 升左高中之後根本無人會記得你做過啲咩
我初中乜野壞事都做 差啲入埋男童
升上高中唔搞事就得
我而家一樣搵到份好好既工
有時真係覺得初中努力讀書個班友好慘 可能到而家都未玩過 仲要日日朝9晚6

有得玩好玩啦 唔好太盡就得

樓主就好啦，做裝修工時短啲咁enjoyable

講真架 升左asso之後根本無人會記得你做過啲咩
我高中乜野壞事都做 差啲入埋男童
升上asso唔搞事就得
我而家一樣輕鬆走後門入三大
有時真係覺得高中努力讀書個班友好慘 可能到而家都未玩過 仲要日日朝9晚6

有得玩好玩啦 唔好太盡就得

學校呀sir 接近100個缺點咪又做到專科老師

啲人話中六成績表重要 收皮啦

連登咁多中學生 呢個真係警世post

你以為姐
日日玩女你又知

係
初中食唔到女
好大機會一世都識唔到女